求google photos教學！

我想喺Google Photos度刪除一啲相片
但同時間唔會刪除我手機上嘅原始檔

我係上網搵好多教學
都係教你點樣可以備份完上Google Photos 之後刪除手機裏面嘅原始檔 而唔會影響Google Photos裏面嘅相 ！

但係我想知道喺 如果我想保留手機原始檔但刪除Google Photos嘅相應該點做？

🧐🧐🧐🧐

推

睇solution